成班話人今日搞遊客我真係笑左

咁第一日人多塞爆機場就冇阻到遊客？
咩唔可以直接搞到遊客 根本只係直接同間接嘅關係
你第一日癱瘓左機場咪同day2一樣阻鳩唒啲遊客
而我認為今日前線判斷正確 用小人數癱瘓機場
過程巴打都好理性 會同遊客解釋 有遊客想衝就舉高雙手頂住
而我不斷見到有人係其他post留言話 點解要搞遊客
你地究竟係咪訓左幾日岩岩先訓醒 第一日已經搞撚左啦
成班冷氣軍師收收皮先啦 屌

真 似足又要做雞又要拎貞節牌芳咁

潔癖多撚到

人多就癱瘓
人少就文宣

其實最好係1-4文宣
5-日癱瘓 人數決定行動

你多人到封住啲人行，同搵一班人封有閪分別

我都覺得ＣＬＳ
依家搞機場就一定搞到旅客

正如去旅行去工幹
你睇完人地國家有幾亂 你可以做Ｄ乜呀？
係乜都做唔到呀

不過主動阻離境大堂真係唔要得
要塞車塞人塞到佢取消航班反而無咩

現場就係無人啊屌入啦

塞左交通係明正言順搞到佢取消航班
旅客心態會好好多
但係故意阻塞真係全世界一齊屌

咪撚理班傻閪 見一個block一個

梗係有分別
咁如果你咁都分唔到個分別，唔該返屋企，唔好累街坊

當初罷工阻九鐵唔見你地屌
依家就潔癖上身
核彈都唔割

騎劫就騎劫啦，又話各有各做，但宜家完全唔比和理非既存在，一來就話文宣無用要升級，阻既就係鬼

今時今日仲見到有人唔上街
坐係屋企睇直播就覺得自己看破紅塵

去七仔俾兩百蚊甩左個P先岀聲

主動阻=同佢地對立
多人到封住=無對立情況出現
好撚大分別 後者會令人覺得係政治問題
前者會令人覺得示威者唔理性 佢地會out fo左

你都識講係直接同間接嘅關係
已經差好撚遠喇好冇

今時今日唔好再潔癖
核彈都唔割

年宵多人行唔郁 同你主動set 封鎖線

你覺得真係無分別？

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

直接搞
間接搞

差好遠

搵人答啦

我無 P

年宵多人到行唔郁 同你主動set 封鎖線

你覺得真係無分別？

一句講晒，係咪兩個原因都有得claim 保險？

姐話去保險公司話比人阻住離境？

觀感唔同

而觀感直接影響民意

咪係lor

宜家似係卧底都唔割

屌你主動搞到行唔到，咪又係封鎖線
再者你俾到咁多人先講年宵啦

on9比喻
年宵多人 啲人都真係想行年宵
年宵有班人唔係買又突登塞滿哂 同你set封鎖線
係無撚分別
明白未?

十萬人湧入機場 機場難以控制所以停運 係民意
五千人阻人上機 機場難以控制所以停運 係失控
聽落係好on9 但事實就係咁 你無得唔正視

好老實我唔同意今日既做法 因為一定俾一般百姓屌
中立同淺黃民意一定會留失
要塞都起碼有尋日咁既人手同氣氛 先好塞
但唔塞都塞左 講到核爆都唔割
依家要諗到底要塞幾耐 黑警清唔清 走唔走

直接同間接差好遠wor

如果第一句變做 “十萬人惡意湧入機場 塞爆機場 機場停運”
咪一鳩樣

係各有各做 地下全部和理非
你冇出到黎就唔該唔好9up

上下兩層 呢啲先係真正各有各做

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

sor 睇標題手快比左腐皮

假設你人有三急
有幾個人圍住你唔俾你去toliet
同toliet門口排滿哂人
一樣無得去
你個反應同觀感會唔會差好遠？

每日癱瘓機場8小時

你自己都講左啦咪直接同間接既問題囉，設身處地如果你係外國機場，班示威者咩都無做只係坐係到，機場主動宣布航班取消；同明明班機無事可以如常上機，但直接比人阻你上機，機場逼不得已先將航班取消，你會唔會覺得有分別呀？

你當然可以咁寫 党媒夠乜鳩都話惡意 只係無人會信
輿論既世界係講公眾接受度 唔係事實
公眾會去選擇接受唔同既演繹

尋日有811既暴力作為即時情緒反應做背景 話十萬人失控 大部分人唔會信
但今日話少數人主動塞人 做鳩班黑衣搞事垃圾 係好多人會信

被動 同 主動 嘅效果係好唔同

噚日叫做「示威影響到人」
而家係去「惡意阻住人」

而且你答唔答到點解要搞遊客先

就算當個目的係癱瘓機場
我地都要諗方法令個side effect減到最少
否則得不償失

咁我地day1冇搞搞震？人地冇就我地day1癱機機機場做文宣？
你咪以為自己用紅字就好有point啦

屌你老母 割蓆就割蓆啦 懶好聽話用錯方法 唔啱你嗰套就話用錯方法 我屌晒你地老母

阻九鐵出嘅係香港人，佢地係藍就反，係黃會支持

但塞機場，外國人唔會理乜藍乜黃，人地真金白銀買機票，你一阻到人地上唔到機，航空公司唔賠，人地會點諗？
如果係機場自己停，航空公司要安排返機位，佢未必有好大損失
真係兩回事，唔係割唔割嘅問題，係大家嘅意向到底係以宣傳為主，定係要直接要機場跪低

尋日係政府唔比旅客走
今日係我哋突登唔比人走 兩者有分別
淨係觀感上 前者嘅效果好好多
至少可以減少直接同旅客有衝突

不過做咗就算 唔好互屌 聽日諗下點改善仲好

推推 手足真係辛苦 唔應該受咁多冤枉氣

觀感問題

被動同主動心理上差好遠～舉個例子：

1.有架火車衝緊埋黎，前面係分差路，一條軌有五個人訓左喺上面，另一條軌得一個人訓喺度。正常人都拉手掣換軌，等架火車衝去少人嗰度，一條命換五條命。

2. 但係如果架火車一樣衝緊黎，今次只係得一條軌有五個人訓喺度。你企喺條橋上面，只要推面條友落路軌度，就可以阻住架火車等佢唔好衝埋去嗰五個人。不過今次大部份人都唔會推個人落條橋，雖然都係以一換五。

如果主動阻住人唔俾人上機，就係推人落橋，唔係個個人接受到。

屯公夠成日塞車，同你主動炸爛條橋係咪有分別？

收皮啦你 偷換概念既分化撚

機管局主動叫停 同我地主動搞人 阻到人停 係完全唔同

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係要塞爆機場，唔係阻人上機
有分別架

人多可以賴係機管控制唔到人流
機場停飛係機場方面既問題
但你故意阻塞其他道路使用者就係另一樣野，係個人層面
咁多個月黎攬炒巴和海外巴絲幫大家打國際牌就會白費

我明白人數唔多
但係機場搞不合作好難眾人心
尤其你想打國際牌

請各位三思
心急行錯路就會斷送一切的努力

各位手足我地已經入緊黎，請冷靜

推

差好撚遠呀屌你

一到5-6點就有人帶風向，想放工大軍唔入黎

第一日係禮拜五喎，邊撚到有阻遊客？

認同 我諗我之後都唔會再和理飛
因為無人容許和理非既存在
在場叫唔好阻 啲人就開始鬧交
咁勇武不如你地出翻去圍差館

地鐵人多上唔到車
同埋有條友頂住道門唔比開車嘅分別

而家點同, 一亂差佬就實乘機拉人(仲未計鬼主動開波)

所以做住和理非先係必要

一個係人多到機管局要取消
一個係示威者主動攔旅客阻上機
啲人都係上唔到機，但你睇唔睇到個分別？

以前夠唔會快速拉人啦, 夠話見到差佬上GEAR先走都唔駛急啦

要變呀

道德枷鎖，應在權，不在民。

和理非成日比人屌唔係冇原因
前線做實事 你班友淨係識割席
又唔係成日出黎 依個香港依個時勢仲同我講顧形象
你地醒未
我地目的係要用行動令政府回應
而唔係做道德撚呀！仆街！

阻住人上飛機就係暴徒，咁外國殺人放火嗰啲點計

d冷氣軍師得把口

又話不割不割 冷氣軍師又話核彈都唔割個個依加衝出黎屌鬼

其實叫啲和理飛係上高坐已經得

利申 有做

巴打講得岩,大家比d腦分析下好冇?
1+1=2
2x1都係2

分化夠未
和理非同勇武個地位都一樣咁重要
你而家屌鳩和理非有用？ 定你想再少D和理非出去支援

各有各做

邊個話塞機場無用邊個係鬼

機場係最後一張脾放棄埋就完結

唔割，入機場就支持，做乜都支持！！！

同意
利申喺現場

搞緊革命 死左咁多日 啲人都仲有咁撚多道德潔癖

依加係和理非分化我地好冇

死左咁多人*

其實星期六、日直入機場咪得

收皮啦
人哋答左個分別係邊唔撚應
仲要spin去勇武vs和平打稻草人
屌你宜家我哋係向緊外國求助緊呀
點撚樣唔顧形象呀！對住香港政府就話姐

g20人地有理過我地咩
自己香港自己救

無人割蓆 點解要係咁互屌唔做都做左 而家應該做既係2邊一齊理性討論 反思下頭先既行為有無改進既地方 例如有個post話應該用jams而唔係block咁
而家唔係潔唔潔癖既問題 而係行動有討論既空間
大家應該分析下各個建議既可行性同潛在影響 再達成共識
而家不斷互屌完全中晒計 比人分化成功

你入得機場就係要話比全世界知港共政府廢到咩地步先會咁亂 成班政治潔癖定風向撚又話阻到人乜乜柒柒 痴撚線

美國國會仲有一個月開會，講完

咪又係有一班人令到其他人上唔到車
你第一個方法首先要好多人 而班旅客只會見到一班黑衫頂住check-in counter 唔會知道係政府停飛 其實你點都會影響旅客 除非諗住入機場淨係做宣傳

人多人少都要文宣，人多的話就更加要幫旅客飛。

其實每次癱瘓都會令文宣組難做好多，除非手足做到好明顯，個個都幫緊人飛，咁矛頭就可以指番去政府，咁先多彈藥做其他野麻。

屌邊個割蓆呀而家
前線就一定做實事
和理非就一定未訓醒呀？
家下係你嫌班和理飛阻定呀
封鎖就叫行動，靜助遊行文宣就唔叫行動呀？

核彈都唔割

乜事呀 機場都有分前線

Agree

你地估接機就真係和理非咁簡單咩......係有藉口掩飾勇武佔離境啊！保護緊你地啊
「arrival唔夠位 爆左所以我咪去departure靜坐囉」
明唔明係人數取勝被動塞先係最legit
而家夾硬阻礙人地出入 只會變左非法禁錮人
成個行動唔legit 同塞鐵一樣 小貓三四隻塞目的唔太達到又唔legit
其實琴日癱瘓最大原因從來唔係塞Departure（要知道仲有通道留俾人自由進出），而係交通 + 有機組人員自發罷工
罷工係基本法賦予嘅權利，但我地限制人地人身自由係變咗剝削人地權利+非法禁錮
我明大家好想重現琴日癱瘓畫面，但而家人數真係唔夠！！好應該忍下手俾d耐性唔好俾憤怒沖昏頭腦啊！！
衝左入禁區，一陣有咩事，個單眼女義士都唔安樂！！
唔好俾情緒主導，癱瘓固然重要 但可以更有智慧地癱而且唔遭人話柄！
要接受我地係長期抗爭！其實最應該係煲大某幾日搞大佢配合機組人員罷工（呢個係關鍵），到時你慢慢塞都冇問題！！

我地而家唔係要搞到
「旅客上唔到機」
而要係
「班機起唔到飛」！

有人話，反正我地點都會有位比人入。
咁我地做唔做係一回事，佢地入唔入係另一回事，而且
你想俾人入兩個位定一個位啊？
俾人直接入定間接入啊？

有人話有鬼帶風向叫人主動阻旅客，但我堅信有勇武自己人真心想用呢個最直接既方法癱瘓！只係大家對「如何癱瘓」冇一個共識！所以我不割蓆！多謝你地今日出左黎！希望大家都討論下點做係最好！

非割蓆！係賽後檢討！！！
記住三步曲！和理非》死線〉勇武
和理非同勇武係互補不足相輔相成架！！缺一不可！！現階段我理解係和理非

當務之急係搞道歉活動，好似佔稅局咁，打慘情牌！

停飛塊Board 會有顯示
但如果寫明checkin 或boarding 而又阻住人入
又好似係兩回事喎

Anyway
真心想件事好嘅巴打唔好互屌
尋求共識擇日重來

一個係機場都未宣布你就去阻人
一個係機場因多人自己宣布取消
一樣係不滿 但程度係唔同

冷氣軍師收皮啦 唔該係現場都冷靜諗下
唔好成日同我講遊行點遊行點
問題係政府 唔撚係我地
成日怨自己友

不如現場上黎傾

成班人政治潔癖潔腦

大致贊成
明明大家琴日都贊成癱瘓機場
點解政府都未頭痛點幫遊客我地就事先攬哂責任上身？
大家贊成得癱瘓就要預視埋旅客不滿
唔通琴日坐爆機場之後aa話停飛你以為啲人唔會怪你？
係個presentation可以再做好啲最好唔好有肢體接觸
和理非都可以幫手協助旅客同幫手宣傳

同塞地鐵道理一樣

根本旅客角度兩日都係搞鳩到佢地
成班冷氣軍師係度搞分化

人多人少有鬼分別
咪又係because of the protesters

一係你覺得如果人多先癱機場係啱
不如你你日陪我出嚟

冇人屌和理非喎 擺明係屌班冷氣軍師

你幫d旅客諗做咩
你去泰國紅衫軍佔領機場你會鬧啲紅衫軍 但嗰啲紅衫軍會唔會理你呀 你洗咩理佢地姐 你大大聲講訴求 唔理佢地 佢地會搵領事館架啦 領事館唔通落黎屌你地咩 佢緊係搵政府 咁國際上個個都知係林鄭唔回應 佢會比壓力我地定政府 你明啦

咁大個分別都睇唔到
咪撚弱智搞彎成個運動啦屌你老母

真

check in左上唔到機要自己上身，俾你係旅客會唔會想打人？
今晚大家小心旅客同示威者衝突

其實你諗得啲人太理智
琴日受阻嘅遊客咪一樣係覺得咁多黑衫阻住
要人明白係政治問題係靠文宣同大家禮貌態度
不是靠啲人旅客因為在場人數自己明白係政治問題

唔係話和理非完全冇用
但係今日機場班和理非係地下係咁叫香港人加油
又唔叫英文口號真係5g jm9

搞機場原本唔係因為對經濟影響最大咩...突然去左遊客度

連女義士畀人射盲都可以入我地數，點解仲要驚遭人話柄？
政府仆街，一直唔理我地，我地咪一路升級到依家癱機場
政府唔仆街我地洗撚搞咁多嘢？鬼會搞到遊客？就係咁簡單

推
成班冷氣軍師on99

喺現在 多謝你申冤

支持樓主

記唔記得雨革點解輸

五大訴求，三大原則

間接同直接 觀感會差幾遠
代入地鐵 班深藍阿叔屌你同屌港鐵 都唔同啦
而且有啲外國遊客根本唔知咩事 你應該借機宣傳左先再放人走而唔係死都唔俾人走叫達到宣傳效果
連咁普通PR都唔識 點引到社會關注

宜家對家轉玩法
唔齊客照起飛

我地癱瘓機場既目的係要拖死航運同貨運
要佢蝕錢

淨係唔俾旅客上機但飛機照去
（貨有時都會跟普通客機一齊飛）
宜家咁做又有咩用？

政府同機管局唔會蝕錢呀

一早少左啦 成班左膠冷氣軍師係到左屌右屌
野又唔做又話現場權力過大
冇人屌現場和理非 係屌班左膠冷氣軍師
班左膠冷氣軍師係我唔再出黎既原因

即係仲有一大班人未突破到心理關口
係佢地意識中 阻到旅客係自己責任
香港人太乖喇

雖然結果係一樣 但過程會俾到唔同觀感啲旅客同中立派囉

想反抗又驚搞到人

觀感唔同

屌曬你地全世界
又話無限罷
無人出啊屌
仲係度阿之阿阻
收皮啦 插
又分化啊？ 你老母

係用人數塞爆
唔係主動搞9人
已經好大分別。。。
阻人都要阻得聰明啲呀大佬

和你飛搞左4日
做左4日文宣既成效
同琴日塞爆機場成效比
邊樣有效一目了然

今日未成功既原因係唔夠人
塞左一日就當打贏仗
係屋企做冷氣軍師
輸係因為你地唔入黎呀！

人數呢？
十分一都冇

明明兩日都係搞遊行
只係琴日間接
今日直接

唔用自己條撚強姦人就唔算強姦
道德撚真係煩

第一日旅客完全可以自由岀入，係機場停9佢地飛，唔係示威者。
直接同間接既分別 明未？
乾淨=/=潔癖

我覺得癱瘓唔係問題 但要有預先文宣同通知

冇分別就唔會有咁多人覺得反感啦，要檢討嘅

如果臥底去踢差佬春袋 麻包袋
咁你割唔割呀

明明你目標都係癱瘓機場
唔明你而家割乜9

有，咁樣阻人比位人入，以後冇得再黎機場搞，成件事完結，政府最想。

主動被動差好撚遠

如果外國人唔明白個責任係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片
叫佢地聯絡領事館，將壓力比番香港政府

次次行動一有影響力 就智有散水撚 中計撚 民意撚出現
不如大家一齊返屋企念力抗爭啦

好大分別

其實而家唔係我哋唔畀班機飛，
係要啲旅客知道係政府唔俾啲機起飛

頭先睇蘋果直播，
有班人喺禁區前面set防線，
仲要同啲旅客發生口角，
其實有冇需要做到咁呢？

真係需要解釋畀旅客知係政府唔畀啲機起飛

每個人有唔同既睇法，佢地都係想呢場運動可以係外國有一個正面D既形象姐，可能佢地有D緊張得制，語氣先重左少少

真
香港人只適合係屋企念力抗爭
講咩長罷，黑警還眼
民憤一日就散到7788
第二日已經繼續生活

五大訴求呢？
受傷既義士呢？對唔對得住佢地

今晚都唔夠人數既話，真心玩撚完

癱瘓同阻塞係有分別

魚與熊掌不可兼得，根本要癱瘓機場就一定會有代價

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
佢上唔到機而班機無取消

你和平集會 人多塞路
機場自然會cancel 班機
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
唔夠人塞就做文宣唔洗急

手足入緊黎啦
不割蓆 不分化

小心分化L

係 目的要癱瘓，只係直接同間接

同埋如果target係癱瘓機場運作 停飛
唔係應該by all means necessary咩
點解要自設限制 底線? 到左依個moment民意乜真係仲咁重要咩 你攞住左民意兩個月啦 得到啲咩
已經有咁多人犧牲 仲係度講唔好搞到遊客 係咪傻撚左

核彈都唔撚會割

唔好留喺同溫層啦
你哋聽下外媒點講先

只接不送機
勿影響旅客

//當然，香港人都知決定關機場係政府推隻死貓比示威，但暫時我睇外媒反應都唔係好正面，有的批示威者搞成關機場阻住旅客//

//外媒反應點，絕對唔係冇影響，因為一但外媒都覺得示威錯，外國政要就唔會幫手制裁，港府就更加肆無忌憚鎮壓。

香港經濟差中共係唔會擔心的，香港gdp只佔大陸咁少，而且珠三角仲有其他機場同港口可以用，只有香港商界會驚，但香港商界喺依件事上已經係完全冇影響力，中共只當佢地係棋子，係唔會考慮佢哋心情。中共驚的只有香港受到制裁令中共冇得再用香港調動資金。

美國國會暑假後先會討論修訂香港政策法，如果期間外媒唔再幫示威，修訂可能都會凍過水。唔好忘記，長期關心香港民主的外國人永遠係少數，多數都係靠傳媒帶風向。比起本地民情轉向，國際民情轉向更大獲。

唔係話唔好機場示威，或者唔好關閉機場，但要搞清楚，關閉機場係目標定手段？我個人嚟講，爭取外國關注係最大目標，而關注得嚟必須係同情示威者的。屌走晒外國支持絕對不利今場運動。要諗辦法點樣加強宣傳或微調做法，令關閉機場都繼續獲外媒同情//

係我地自己嘅觀感咋
琴日大家吹風話成功就冇理到滯留嘅遊客有幾不滿
有幾多人會咁深入了解件事背後係點？
佢地咪又係見到個機場塞滿黑衫，
你覺得佢地全部咁清醒真係完全唔會怪示威者咩？
你想人觀感好係多做文宣，禮貌幫助遊客
而唔係讓返個機場出嚟放棄癱瘓機場計劃啩

核彈都唔割呢句說話大x哂㗎嘛

就算核彈擲錯地方都無問題㗎啦

講多次 核彈都唔割要建基於有效果嘅事

係比喻只要做得岩/有用 幾激烈都可以包容

但最近發覺有人濫用呢句說話

唔好比位人入呀，咁做會失民意呀，小心中計，散水呀
帶風向都搵個新啲嘅藉口丫

唔支持
唔會割

好明顯意見係分左兩派
已經唔係鬼唔鬼嘅問題
除非有一派全部係鬼
不過你係都要話係鬼帶風向我都冇嘢講
但有兩派人係事實
我覺得focus 返去聽日同行動post就最好
唔好再互屌

佢地而家care 緊外國人既民意
真係spin 到去宇宙都得

咁用自己條撚同政府條撚 真係好大分別喎
尋日可以比旅客感覺係政府迫到市民咁做（人多迫爆無計）今日係市民擾民

好似你等緊巴士 人太多上唔到車 同有架空車但有條人檔住道門唔比你上

前者你會屌巴士公司做咩唔開多d班次/感到無奈多
但後者就一定屌檔門果個

呢場運動其中一個勝算係期望會有外國幫手
所以真係忍一忍 塞機場真係要以人多取勝
你話唔夠人無計
呢場唔夠人既話 點都無可能勝
要做既係叫多d人 無人就只好忍 等星期六日先

所謂中立淺黃嘅民意 又轉化唔到抗爭力量
散水撚 中計撚 日日撚肯出黎嘅人
出黎嘅人做乜撚都係錯
走得慢 錯
搞到遊行 錯
阻人返工 錯
搞到宿舍 錯
做乜撚都錯 係屋企打飛機最正確

政府只想借機懲罰國泰
國泰係香港既基地邊個最想整死佢
香港航空，佢阿爺

離境大堂停人唔停貨運 只係自high
機場最賺錢係貨運
Block人 對機場無影響 對旅客大影響
站在旅客角度，佢地唔會同情，只會令佢地生厭，扣曬印象分
站在POPO角度，有藉口清場，情況好似2014雨傘運動，玩唔長

記住你地係和平表達
好似 812咁 示威區+讓出旅客通道
宣傳我地HongKongers既理念

不割蓆 不分化
五大訴求 勿忘初心

攬炒啊屌你老母

都係塞馬桶，我屙屎屙到佢沖唔到廁，同我倒石屎落馬桶有冇分別？

都係攞一百分，自己做份考試卷，同抄model answer有冇分別？

唔好乜嘢都結果論，就算同一個結果，唔同嘅過程本身都會有佢嘅impact

利申：屙緊屎

係鬼

分化撚

pish

正解

我諗主要嘅分別係畫面上唔好睇
人多入唔到同特登阻人唔一樣

我支持

好簡單，我係旅客理得你係阻我入閘定坐滿人入唔到閘，客觀嘅結果就係我上唔到機。上唔到一日，相信好多人會諒解，上唔到兩日，就係人都會燥，到時旅客鬧示威者，個畫面就點都難睇。
但有冇諗過隔幾日就塞佢一次，所有嘅旅客都只係會受阻一日，但機場就有一半時間受阻，賠都賠死佢

支持

咩叫人多迫爆冇計 傻嘅都知大家想塞到癱瘓啦

你係旅客見到成個機場都係示威者
之後話取消航班 佢會諗點解職員唔出嚟疏導？

有時有啲野做咗唔怕認
堵路 塞鐵 癱瘓機場
就係要擾民 增加政府管治成本

係好多人被帶風向

冷靜諗一諗

呢個唔係機場的初衷咩

唔係咩叫攬炒？

出便已經好多post 叫人停，番去遊行

真係痴撚線

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

差好遠 一定唔可以直接封

有冇人答下要點做

因為狗鐵塞左 可以搭巴士返工
人地有要事要飛返屋企
你封9人地 人地可以邊走啊
唔嬲香港人嬲邊個啊
本身嬲香港政府變左嬲你啊

我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

個分別就係阻自己友同阻旅客 人地欠左你地香港人呀 要同你地一齊逼政府 關人春事呀

其實我覺得冷氣軍師冇資格話佢地塞閘位唔比人入係錯，就係因為你地唔去所以先要塞，多人佢地洗撚塞咩

散水撚話今日返黎啊 結果呢？明唔明點解要塞 係唔夠人啊屌

冇錯！
總之機場係和理非地頭
樓主係到叫和理非左膠
根本就分化！
大家不推文回覆呀

冇撚有錯！

經過琴日嘅分化 你地都仲係重蹈覆轍
又話核彈都唔割？我屌你呀成班撚樣做撚曬三毛？

話唔撚好阻人上機嗰啲 係咪意味又要散水呀屌你老母！

醒小小啦！琴日散撚完水之後 成個連登少咗勁撚多三毛 依家入返機場又多返一堆“唔好阻人上機”

明未呀香港人？

香港人又再重蹈覆轍 好波！！

依加你淨係阻旅客上機，班旅客冇得補水，機場冇停飛，政府增加咗啲咩管治成本

公關ar 大佬

仲要一張機票講緊幾千蚊 連埋濟留住宿全部要旅客自己比 你真係睇唔到分別？

多人就癱瘓
少人就文宣
屌你用下個屎忽腦諗下
根本冇可以日日都812咁多人
塞閘只會令旅客上唔到機
因為冇航班取消 冇得賠架on9
重點應該係令機管局取消所有班次
先有得賠比旅客
好撚大分別架柒頭皮

咁依加機場攤瘓咗未？
班旅客要自己比錢架，同尋日機管局宣布停飛有得補水係兩會事好冇

要人留多一日可以。
第二日一嚟 人地就會擔心返唔到屋企
發夢見到個女旅客飛唔到緊張到喊
個心好唔舒服
我地要針對嘅唔係佢地
我覺得需要針對影響香港嚟癱機場 唔需要日日癱

不推文回覆

我見到d外國人黑L曬臉

扣曬分

塞，係可以，但目的達到，就要解開人鏈

機場阻人上機既係公安同狗

係香港轉飛個咋呢 係咪成個trip唔撚去 留係到聽訴求聽解釋 人地接唔接受呀

大家剩係掛住鬧唔幫手入去點成事呀？
你咁樣鬧同路人除咗分化之外幫到啲咩手呀？
累到件事唔係前綫手足呀
係你班阻人少少又割蓆嘅潔癖撚呀

其實大家目標一致，但手法要討論。
唔同塞鐵，大部分受影響既都係香港人，有好多都係自己人，會體諒你。
機場就外國遊客同你無親無故，俾你block左無得上機滯留係到係會無助，如果最後班機無停照走但佢上唔到，仲要無得claim 要硬食俾錢咁佢會點諗。

仲話要做文宣，宜家只係俾狗狗做文宣。

認真唔係要屌9今日機場既兄弟，唔做都做左，只希望可以再做好d. 加油

人少你點搞 成班遊客同你死過

呢樣嘢應該交由政府諗
佢地可以去大使館求助俾國際壓力政府

唔想靠流血抗爭又唔想影響到人
咁有冇好啲嘅方法？

太善良成日諗住俾後路人
只會令我地輸俾心狠手辣嘅港共政府

紅字就有point？係make attention咋
你有腦就諗下紅字咩意思啦
依家冇章法冇目標，做左咩文宣？點解鬼佬左膠都覺得你地廢？癱瘓左=贏左？打完卡、叫完口號、打左幾個差佬、熄左幾粒tg就贏左？

你棋黎架咋，送頭咪就係你呢啲人囉
諗清楚目標同手段啦岸尻

咁搞法林鄭真係唔會驚你架，但係中產果班驚死左喇，明未呀

唔係會盡量讓人行架咩？
真係完全唔理形象民意？
諗清楚人多定搵人封真係無分別？

講得好

唔阻人就可以贏
香港一早獨立左啦

你唔阻到旅客同坐係arrv hall 有咩分別

互相cover！唔係互屌！不分不割！

咁你咪早d 講唔塞囉on9 左膠 入黎都廢撚事 睇下外國人點撚樣幫你囉 on9 仔

真心2日唔同
第1日係人夠多 政府主動取消飛機
第2日係人唔夠多 有手足主動阻人 政府被逼取消飛機
不割蓆，但係2件事既觀感有差距

D分有咩用
係唔係儲夠一百分 中共就會自爆

當手足比啲旅客屌緊果陣，你有冇諗起唔見左隻眼嘅女仔，有冇諗起比人近距離射殺果位手足，有冇諗起地鐵站裡面放嘅催淚彈，有冇諗起d 黑警點樣扮手足做真暴徒，有冇諗起d 白衣人點打我地？

唔洗流血可以癱瘓機場仲想點？
唔洗衝擊有機會令政府跪低仲想點？
唔阻旅客去機場做咩？

不割蓆，不分化，不流血，不妥協

講完

唔likey 歡迎任屌

終於見到正常post😭感撚動😭

留意返啦，其實係阻離境嘅同時，和你飛係繼續和你飛緊
無人阻止和你飛，呢d先真正叫各有各做

你咩都唔知唔好亂柒咁屌人冷氣軍師 總之係冇取消航班情況下阻住旅客入境 係冇用 只會令條友上唔到機 但飛機照飛
你答我啊有咩用？

乜撚7都無用返屋企訓最有用 交棒比你啦

Exactly 我最驚既係有班被阻既英美公民返去同侵侵講，我向香港機場比班暴徒攪到有機都上唔到，你地班議員咪撚再支持佢地唔係我唔投票比你地

Sir this way bye bye
登報地球哂撚哂

如果最後真係攪到咁，今日有份塞離境果班唔該佢地呢世記住自己點樣害左6烈士700被捕同數唔到咁多傷左既手足平反唔到

其他post仲話要搞道歉大會，政治潔癖到

Btw核爆都唔割

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

[緊急分析]法！不！責！眾！

一句講囇，你睇返尋日同今日D旅客回應有咩唔同，完。

人多行唔到》被動
你擋住佢》主動

你濟留一日 個酒洗費又多左
仲未計探親/入學/白事紅事

一星期一日就夠 太多真係會燥

日日都阻 日日取消機
外國人佢地點返去